<resources>
    <string name="app_name">URBANO</string>

    <string name="navigation_drawer_open">MENU URBANO</string>

    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Configuração</string>

    <string name="title_activity_principal">SUAS PUBLICAÇÕES</string>

    <string name="maintext">
        O Projeto URBANO, é um aplicativo que tem como objetivo aprensentar
        o estudo feito, que tem a finalidade de investigar as dinâmicas sociais de ocupação dos espaços
        urbanos na cidade de Anápolis que guardam autenticidades e promovam processos de resistência
        aos fluxos hegemônicos. \n \n
        A partir dos lugares identificados, buscamos organizar uma base de
        dados inicial que contenha informações sobre a dinamização e fixação de práticas sociais, que
        expressem algum tipo de resistência. Juntamente com essa base de dados digital objetivou-se
        desenvolver tal aplicação, para fortalecer o diálogo do projeto com a comunidade.  \n
    </string>

    <string name="cadastrapesq">
        Olá! Ao se candidatar a ser um de nossos pesquisadores, enviando os dados pedidos,
        passara por um verificação de autenticidade dos mesmos. Caso seja aprovado, receberá
        um e-mail com nosso contato explicando o próximo procedimento a ser feito.
        \n \n
    </string>

    <string name="maintext2"> \n
                Nesta medida a sociedade atual apresenta traços de padronização que promovem  \n
        transformações nos lugares. Com a massificação alguns pontos de encontro que antes eram \n
        frequentados por um grande número de pessoas perderam a visibilidade que antes era muito \n
        maior. Podemos citar como exemplos desses locais as feiras com produtos oriundos da fazenda, \n
        peças teatrais, casas de artesanatos, ações sociais e culturais para comunidade e patrimônios \n
        históricos, de modo estão atuando como pontos de resistência, sendo uma consequência das \n
        transformações do espaço geográfico. \n
    </string>

    <string name="noticias">
               A Prefeitura de Anápolis, por meio da Secretaria Municipal de
        Cultura, abriu nesta segunda-feira, 5, as inscrições do Bolsa
        Cultura para preenchimento de vagas no Corpo de Baile do Teatro
        Municipal, Coro Sinfônico, Orquestra de Violeiros, Orquestra Jovem
        e Companhia Anapolina de Teatro. O programa oferece incentivo de
        R$ 400 para que artistas iniciantes possam investir na sua profissionalização.
        Para as inscrições são solicitadas cópias dos seguintes documentos:
        RG, CPF, comprovante de endereço e currículo acompanhado de documentos originais.

    </string>


    <string name="perg1">
        Suas publicações enviadas, serão analisadas pelo administrador do Urbano, nas quais serão avaliadas
        nos seguintes critérios:\n
        1) Qualidade da imagem, preferencialmente imagens com maior largura, ou seja, prefira selecionar fotos
           que foram tiradas com o celular (deitado). \n
        2) Autenticidade das informações enviadas.\n
        3) Ortografia e gramática. \n
        4) Autenticidade de localização do local. \n
        Após a verificação, sua publicação poderá ser aceita e disponibilizada para os demais usuários.\n
        OBS: No ato das violações dessas regras básicas para o envio de publicações. As demais publicações
        enviadas, não serão consideradas.
    </string>


    <string name="perg2">
        Pode. Após realizar a requisição de pesquisador na aba -pesquisador- será feito uma validação dos dados
        enviados, e caso aceito, receberá um correio eletrônico para mais instruções. \n
        O pesquisador terá privilégios adicionais na aplicação, como perguntas e respostas para mais dados, podendo
        Usar o aplicativo para guardar suas pesquisas ou envia-las de maneira convencional para exposição do local.
        O cadastro pode ser enviado uma única vez. Cadastros feitos mais de uma vez, serão desconsiderados.
    </string>

    <string name="perg3">
        A finalidade do nosso aplicativo, é disponibilizar aos usuários, a pesquisa de locais que oferecem
        algum tipo de lazer, cultura, informação dentre outros aspectos.
    </string>

    <string name="perg4">
        Não. A aplicação esta em constante desenvolvimento, para cada vez mais, melhorar a experiência do usuário, seja
        para obter informações de locais desejados ou para disponibilizar um repositório de pesquisas sobre locais.
    </string>

    <string name="perg5">
        Publicações de locais culturais, lazer, diversificados, nos quais podem disperta o interesse dos demais usúarios
        a conhecer o mesmo.
    </string>






    <string name="title_activity_add">ADICIONAR PUBLICAÇÃO</string>
    <string name="title_activity_map_pub">MAPA URBANO</string>
    <string name="title_activity_act_view_pub">DADOS PUBLICADOS</string>
    <string name="title_activity_avaliacao">AVALIAÇÃO</string>
    <string name="title_activity_home">PUBLICAÇÕES RECENTES</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="app_namep">RecyclerView Search</string>
    <string name="action_settingsp">Settings</string>
    <string name="toolbar_title">Contacts</string>
    <string name="action_search">Search</string>
    <string name="search_hint">Type name…</string>
    <string name="title_activity_cadastrapesq_">CADASTRO PESQUISADOR</string>

    <string-array name="planets_array">
        <item>ESCOLA</item>
        <item>PRAÇA</item>
        <item>MUSEU</item>
        <item>TEATRO</item>
        <item>FEIRA</item>
        <item>OUTRO</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_vizualizapesq">vizualizapesqActivity</string>
</resources>
